Kpmg 2020 recruitment

有冇巴打絲打已經收到kp嘅offer?